美國人權法話到明要今年取消功能組別，點解仲有人高調唱反調？？

人權法第3章第4條咁寫

即係畫公仔畫到出腸2020前幫我地取消立法會功能組別，即係今年啦屌你！ ！ ！所羅門好耐之前已經講過會幫我哋！！

點解民陣元旦嘅時候，佢哋仲要話「工會除咗要罷工外，更重要係要攞功能組別議席」？？？ 人哋美國都話到明幫你取消功能組別，點解仲要高調唱反調？？

你地個個沉醉階段勝利，區選後和理非退場，勇武元氣大傷，被捉鬼搞到心灰意冷。
你哋有冇發覺大台漸漸築起嘅跡象？？

當幾個月前楊岳橋偷換概念，喺外媒面前將五大訴求最重要的真雙普選換成林鄭下台；當葉建源親自承認泛民代表游說美國剷去人權法唯一真正辣招—-取消香港特殊地位，個個手足都屌到佢地上天。但係今日如果你話泛民，就會有一大班人話你分化撚監察議員係選民責任，唔係分化！

你話我係熱狗都係咁話，我唔理泛民係真戇鳩定係暗共出賣港人，五大訴求最最最重要嘅係真雙普選！ ！ ！
冇左真雙普選，其餘四個訴求港共政府一日就可以攞走。

如果你話要慢慢嚟，咁同0708雙普選有咩分別？？美國國策都話2020廢除功能組別，點解仲要tun？

被捕同死去手足將一切托付比我哋，尋日先有個手足被判刑，我唔想佢地坐完監放出嚟，先發現原來所托非人，香港比以前更差。如果連香港人都唔想美國幫，侵侵仲點幫？？？

小弟跪求大家叫口號要中point，如果唔係好易比人帶風向，從今日起，可唔可以發夢叫埋呢d：

「我要真雙普選，廢除功能組別」
「2020, Universal suffrage!」 (2020讀Twenty-Twenty)

唔該文宣組同Twitter戰線手足大大力幫手！
我哋要將抗爭帶返正軌

不如簽左呢個聯署：

soloman講到明要always with a plan b
同時進行有乜問題

但係有進行到plan A嗎？？

點解話要爭取2020廢除功能組別會比人屌？

你諗下係連登屌人果啲係咩人

係咪一定要畀人睇曬底牌先叫做做咗嘢呀

好似係你出POST閙民陣先喎

咁今年港共繼續原有選舉
香港人應該：
A.完全不參加，等佢無公信力
B.參加，希望再現區議會大勝
C.不參加，而且要拖垮佢既選舉？

廢除功能組別

哇 好撚勁啊 靜撚靜雞啊
你係咪ON撚9架屌你

泛民黨工

照入工會
萬一廢唔到
仲有plan B

取消功能組別我地有咩要做？

你條問題已經假設唔要真普選了Ching

點解叫人叫下口號，做下鍵盤戰士都會咁？咪話可以兩條線一齊做囉？？ 點解我哋planA取消功能組別完全冇人做，個個都想推plan B做PlanA? 美國都話幫我哋取消功能組別，點解叫人做planA都多多籍口？

嘥鳩氣，人權法夠話會制裁d乜乜啦，你睇下個個屎忽鬼仲係春風滿面咁

推呀~~~~~

to support ，又無講點Support
點搞呀

兩手準備ok

#2020年普選立法會，大家真的要靠一份電器式說明書才會行動爭取，否則望天打卦？

1. 在荒廢的連儂牆上張貼「2020年普選立法會」、「2020年取消功能組別」、「押後立會選舉，直至全面直選」、「功能組別贏，香港民主輸」、「立會無直選，香港聽制裁」之類的標語；

2. 政黨發起聯署要求2020年全面直選立會，取消功能組別，呈交政府逼官僚系統開始回應，納入政治議程；

3. 政黨及民間去信中共中聯辦、中華民國新政府（1月11日有結果）、台灣各大政黨、英國保守黨與工黨、德國綠黨、基民盟及社民黨、美國駐港大使館、美國《香港人權民主法》起草人、澳洲自由黨及工黨、歐洲議會《香港法案》聯署人、南韓共民黨及自韓黨、日本自民黨及民進黨、加拿大自由黨、工黨及魁北克人黨、荷蘭外長、波蘭外長、捷克外長、亞美尼亞外長、巴西外長等等，促請支持香港落實《中英聯合聲明》中一國兩制、高度自治、港人治港的要求，以及即年全面民主直選香港議會；

4. 政黨及民間去信聯合國託管理事會主席Anne Gueguen，促請重新檢討理事會停運後的職能，主動維護脫殖地區的民主與人權狀況；

5. 黃之鋒等說客繼續與民主共和兩黨接觸，公開懇請美方支持香港2020年直選立法會，否則在9月選舉結束後，在《香港人權民主法》的年度報告譴責，可動議要求美國商務部撰寫報告，向國會說明取消香港獨立關稅區的影響，繼而祭出制裁方案；

6. 警告各區選舉主任，倘利用行政手段DQ剝奪任何香港人的政治權利終身，自負被美國列入制裁名單的後果；

7. 拒絕將9月選舉結果定性為民主公投；

8.

9.

10.

恕我智慧有限，等你們來填充，一齊有一番作為。你或許覺得2020年太急，求選贏比求普選實際，但我要告訴你，這就是爭取的哲學：先製造迫切，才可製造可能。如果我們不高呼「2020年」，客觀結果就是「等到2024年先算」，那麼政府就會拋個「2028政改」虛以委蛇；相反，若我們識嗌2020，一來斷了2024爭取贏功能組別的痴心妄想，二來做一個勢逼對家提早四年起動。否則，不作為的話，那麼這就是一個「和你拖」的笑話。

作者

唔破斧沉舟就唔好浪費手足時間

推，要正視聽
我地要真普選
而唔係要任何條件交換

推

咁快叫人準備投白票

美國有咩PLAN, 講黎聽下, 仲有9個月就功能組別選舉啦

不如東南互保

你問美國啦

明白, 即係9月仲有功能組別就等獻世控制立法會啦, YEAH

香港要起頭製造需求、回應壓力

做人要有多手準備
一陣土共另願無獨立關稅區
都唔會有雙普選
唔通又畀功能組別玩多5年咩

仲有功能組別嘅選舉應該令佢進行唔到

而唔係承認佢

不過香港人？算罷啦

等佢地敢冇左獨立關稅區先咁講
夠撚膽咩佢地

民陣講嘢個陣咪有講話雙普選先係最重要
你講到民陣放哂focus 喺功能組別咁

你意思係要發動攪票站? 唔比人投票?

pish

tui

無乜問題喎，當買個保險，有時遠水未必能救近火，有工會可以做到組織多啲嘢出嚟。美國都係要顧自己同世界局勢，萬一侵侵真係連任唔到或者共和黨失勢咁點算？

根本就無PLAN A
唔通精神上支持都算PLAN A?

廢除功能組別，同玩羸佢無衝突，可以各自爬山

想問下，有咩plan 去行動令「功能組別」可以係2020取消？

靠遊行爭取？靠唔好組工會爭取？

唔好唔記得組工會既其中一個目的係搞大三罷

當然算

你唔記得當初搞到有人權民主法就係因為一大堆遊行集會,美國國歌同埋旗隊？

邊有PLAN, 最後咪叫你投白票囉

念力廢功能組別

個post好陳雲feel

靠熱狗，陳雲去唱國歌同旗隊

一邊取消功能組別，但以防取消唔到，都要為參加功能組別做準備，兩件事唔係二元對立。

831

//當幾個月前楊岳橋偷換概念，喺外媒面前將五大訴求最重要的真雙普選換成林鄭下台；當葉建源親自承認泛民代表游說美國剷去人權法唯一真正辣招—-取消香港特殊地位，個個手足都屌到佢地上天。但係今日如果你話泛民，就會有一大班人話你分化撚監察議員係選民責任，唔係分化！//

樓主呢個說法正正就係熱狗既論調

下一句就包底話我知你地會話我係熱狗

又無衝突，咁快整稻草人

依家個個都focus planB
planA? 又要出街，不了

冇人答到你
一係就乜撚都唔好做

我都唔明你啲人諗乜

成日話無人做你自己又唔做？
你唔做咁又有無諗過有乜野行動建議出黎？

係人都知要做
但係無人諗到點做又可以點？

美帝:我幫你搞真普選
港豬:我要全取功能組別！

只能講香港殖民後遺症就係奴性太重

連熱狗都無PLAN A , 淨係日屌PLAN B

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

咁有咩action plan 你講出黎聽下？

投白票, 不投票, 杯葛

我諗最大問題係冇人知點做plan A
個個除咗叫口號之外都冇其他野識做

咪係係咪要好似民主黨咁政治潔癖？
97年到而家都無搞過功能組別先叫做過野

原來係共產黨b隊

笑到gapgap聲

無呀, 既然PLAN A連PLAN都無
PLAN B 點都要做住先

ph

邊有人屌話唔可以廢
屌係屌淨係叫人放棄但冇行動廢除

睇頂置

Push

民主黨都唔明點解佢由97起爭取廢除功能組別都比人屌

D. 參加但不宣傳，不要變得積極參加，暴政唔怕制裁既話，就等功能組別係無聲中選上，然後期望制裁。

坐係度等美國打救

屌樓主你搞清楚, 所有支持民主既人係無人想玩功能組別, 但always comes with a plan b, 準備好哂後結果老美派兵登陸宣佈取消功能組別就梗係perfect ending, 但如果老美係咀炮呢？ 你唔想泥漿摔角, 唔代表泥漿摔角唔會出現架

第一件事︰落實「2020雙普選」民間詳細方案
問問大家「真普選 = ？」
一日未落實一個詳細方案，一日都未能夠有效推動。我地應該借人權民主法「2020雙普選」呢條條文，將「真普選」具體化，好似法例/憲法咁，詳細寫出嚟。例如公民提名門檻係點？投票方式係點？有無候選人上限？得一輪投票定係兩輪？勝選定義係過半數票數定係最高票數者勝？特首任期、職責等等，政府唔討論，我地就民間討論！最終達成嘅方案，就遞上立法會，加上大遊行、香港美國一齊施壓，咁先叫「爭取」！議員唔該係時候做野！！

由始至終，真普選都係五大訴求最大目標。你話功能組別都要打，要有兩手準備。無錯，我同意要有plan B，但點解唔係首先做好plan A「真普選」，而要做plan B先？

其實準備plan B有咩問題
首要任務緊係取消功能組別
但plan B都係叫你入個工會做個選民啫
乜真係咁難咩

Action Plan第一點：記得Plan A係2020年取消功能組別，個個掛住做Plan B，咁Plan A仲係唔係Plan A？

好似要求美國立人權法咁？

唔洗上街？遊行？
而家美野俾晒彈藥你，唔普選就會影響香港關係法，仲唔大造文章？

A係多餘
香港選舉咁多舞弊
幾時有公信力過?
而且無公信力佢都係照做
到時受嘅都係我哋自己

仲有唔夠九個月，美國要快啲做野

區議會=下議院
立法會=上議院
單議席單票制，由區議員選出。
特首由公民投票選出，取消年齡限制與國籍效忠要求。

工會照入 但口號要嗌

我相信大家唔係唔想PLAN A
而係無人出到PLAN A, 無得FOLLOW

唔好俾陳雲攞晒國歌旗隊啲credit ok?

根本已經係泛民帶風向
只係大家唔肯接受 仲覺得場運動民眾主導緊

1.文宣主題放雙真普選落去
特別要講美帝係人權法入面有個好重要嘅point
2020要有真普選
有唔少人以為用嚟對付警暴用only

2.警暴係仆街，但要搵次主題係真普選嘅示威，目標係上國際頭條吸引注意

3.G phone ,twitter 外國戰線手足繼續宣傳香港爭取真普選訊息

小弟不才，諗到咁多only

死五毛收皮啦，未甩P有咩資格講嘢

岩

同意 push

我要真雙普選 廢除功能組別

Exac7ly

屌鳩政府啦
唔普選就無香港關係法㗎啦
會影響經濟㗎，波叔唔係好鐘意講經濟咩

似樣PLAN A, 好過啲豬頭鳩屌

熱狗發老脾

取消功能組別 全面真普選

推推推

再唱反調一係鬼，一係on9，一係根本唔想贏

push

首先要寫咗個plan a出嚟先，即係將真普選由概念變成憲法條文，好似基本法咁寫晒出嚟，咁先可以具體去推行。

E, 參加但不宣傳, 贏咗輸咗唔關我事 ----繼續上街抗爭, 我要攬炒,

我要真普選

仲沉淪玩港共果套
真係萬劫不般

香港人97 玩到而家
有羸過咩

DQ 都出埋，你仲諗住跟佢規則玩，其實香港人真係好撚聽話......

Push.

取消功能組別絕對要做大

連登太多紅底帶風向！
今年一定要取消功能組別
否則制裁港共政府

樓主頂住

2020年立法會與總統選舉產生辦法：
1. 更改區議會名稱為眾議院。
2. 更改立法會名稱為參議院。
3. 參議院由眾議員推薦下作公民投票。
4. 更改特首名稱為總統。
5. 總統由公民投票選出。
6. 取消四十歲的年齡限制與國籍效忠要求，開放予所有選民。
7. 修改基本法以廢除全國人民代表大會對基本法的釋法權與修改權，廢除中央對特首的任命權。
8. 廢除全國人民代表大會與中聯辦於香港之職能。
9. 更改中華民國香港特別行政區為香港合眾國。

plan A 似終要時間準備， 普選同鏟走功能組別講就容易但係要實行似終都要由識法律嘅人摘寫， 而最理想就係由爭取2020連任嘅立法會議員寫同endorse，到時可以變相公投，將個plan 由立法會帶入去政府架構

Plan B 更加同一時間要做，因為plan A好難可以係現時機制下做到， 除咗嗌口號根本就冇一個實質嘅action plan
同埋邊有爭取民主嘅人叫人唔好投票㗎 每一票都要投， 遊戲規則有問題都一定要玩埋佢，玩到我哋係寫規則嗰個

好耐冇推過po
推

推 只有取消功能組別先有意義

真係唔明點解連登仔對一個區議員講既野做乜咁上心

2020年立法會與總統選舉產生辦法：
1. 更改區議會名稱為眾議院。
2. 更改立法會名稱為參議院。
3. 參議院由眾議員推薦下作公民投票。
4. 更改特首名稱為總統。
5. 總統由公民投票選出。
6. 取消四十歲的年齡限制與國籍效忠要求，開放予所有選民。
7. 修改基本法以廢除全國人民代表大會對基本法的釋法權與修改權，廢除中央對特首的任命權。
8. 廢除全國人民代表大會與中聯辦於香港之職能。

白兵都有講過呢番說話但係個post負皮多過正皮

重啟政改，還我普選

一定要廢除功能組別！
點做！？
舉美國旗連埋banner請求美國兌換人權發民主法嘅承諾
每日twitter都要tweet：
Universal suffrage in 2020!

我自己就不嬲都話取消功能組別 落實真雙普選

係好多人成日話有陣雨傘膠味

大佬呀 一日無雙普選 我都覺得對唔住被傷 被毒打到生不如死 被女女女 被失蹤 被自殺既手足呀！！！

現實d啦 功能組別係唔撚可以再存在係香港

一日仲有功能組別 共產黨只會繼續吸我地更多血 將香港同中國同化 醒啦香港人

2020年立法會與總統選舉產生辦法：
1. 更改區議會名稱為眾議院。
2. 更改立法會名稱為參議院。
3. 參議院成員由眾議員推薦下作公民投票。
4. 更改特首名稱為總統。
5. 總統由公民投票選出。
6. 取消四十歲的年齡限制與國籍效忠要求，選舉權與被選舉權開放予所有選民。
7. 修改基本法以廢除全國人民代表大會對基本法的釋法權與修改權，廢除中央對特首的任命權。
8. 廢除全國人民代表大會與中聯辦於香港之職能。
9. 改組行政會議為內閣制度。
10. 中聯辦與國有企業不得對選舉進行干預。

連登仔鍾意因人廢言嘛
標籤哂做熱狗之後個個就會跟風屌

而家有十一條：
2020年立法會與總統選舉產生辦法：
1. 更改區議會名稱為眾議院。
2. 更改立法會名稱為參議院。
3. 參議院成員由眾議員推薦下作公民投票。
4. 更改特首名稱為總統。
5. 總統由公民投票選出。
6. 取消四十歲的年齡限制與國籍效忠要求，選舉權與被選舉權開放予所有選民。
7. 修改基本法以廢除全國人民代表大會對基本法的釋法權與修改權，廢除中央對特首的任命權。
8. 廢除全國人民代表大會與中聯辦於香港之職能。
9. 改組行政會議為內閣制度。
10. 中聯辦與國有企業不得對選舉進行干預。
11. 更改中華人民共和國香港特別行政區為香港合眾國。

我要真雙普選，廢除功能組別

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

屌 依個要推 依d先係真香港人想要

佢地的確係都幾唔留手咁屌d佢地認為做錯既人，但係又唔可以代表佢地講既野係唔岩

推

唔好俾泛民亂帶風向

香港人必須反映自己民意比美國聽我地係要廢除而唔係進攻功能組別

2020呢條唔係del左咩

你分化 你熱狗 你五毛 你共諜 你假ACC
係為咗國際線啊 兄弟爬山各自努力
兩手準備 why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚 好感動好嬲啊 香港人報仇
香港人反抗 美國唔係真心幫香港 美國生意佬信唔過 煲底相見 比D掌聲自己 香港人今日贏得好漂亮 你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選
你藍扮黃幫建制界票 唔係為左泛民贏係要建制輸 每一個頭套都係警暴故事 唔好衝動衝動就會輸 勇武休息和理非進場 多謝克警
咁你有咩高見 咁有咩可以做 然後呢 你憑咩你講既野係岩 咁唔通咩都唔做 你又做過d咩
唔投泛民唔通投建制 血債票償 用選舉證明民意 唔攝衫就係鬼 粉紅貼紙係鬼 放火既係鬼
黑鞋白底係鬼 大隻既係鬼 裝修係鬼
知唔知文宣手足有幾辛苦 咩人關站後仲可以入去自己諗 世上最大的武器係溫柔
多過兩行十個字唔睇
背對祖國面向世界 我回流都係為咗阻止焦土咋 等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來 我支持香港本土年輕音樂人 戴大陸制手套係臥底 好嬲啊我要post你資料出公海大局為重 兩害取其輕 呢個係個死局
今日講好係和理非日 71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩

就算唔係為左功能組別，香港工會普及化根本係一件好事

咁其實所羅門都有講過話要有PLAN A, PLAN B
佢人權法要香港咁做
但香港班仆街高官可以照唔理人權法繼續維持功能組別
如果到時係咁 你係咪諗住照棄票?
隨時要有幾手準備是常識吧?

鬼lo

同意我地係應該要有Plan B Plan C但係Plan A 係咪應該要用更加大既effort去做

最重要係手足

手足 我幫你頂住
一陣就有好多人話
兄弟爬山 各有各做架啦
明明有啲野係互相沖突 都重係要拎條下策去做目標 重拎句口號黎無視提醒你既說話
唉.....

我覺得應該要同步做

一方面繼續全力取消功能組別

但亦都要準備萬一唔取消都要盡力選

係
所以力推真·雙普選
廢除功能組別

Plan A 由美國負責 ， plan B 由香港負責 ，美國要出手自會有方法，你咁擔心做乜？

Plan A 外判左比美國姐，但係民意都要反映到比美國聽香港人想要d咩架

2020年立法會與總統選舉產生辦法：
1. 更改區議會名稱為眾議院。
2. 更改立法會名稱為參議院。
3. 參議院成員由眾議員之推薦下作公民投票。
4. 更改特首名稱為首相。
5. 總統由公民投票選出。
6. 取消四十歲的年齡限制與國籍與效忠中華人民共和國之要求，更改效忠中華人民共和國香港特別行政權為香港市民，選舉權與被選舉權開放予所有選民。
7. 修改基本法以廢除全國人民代表大會對基本法的釋法權與修改權，廢除中央對特首的任命權。
8. 廢除全國人民代表大會與中聯辦於香港之政治職能。
9. 改組行政會議為內閣制度。
10. 中聯辦與國有企業不得對選舉進行干預。

一向都唔太明點plan a plan b一齊做 明明想廢除功能組別又叫人全力進攻功能組別係點玩法

大佬呀美國肯郁先得㗎⋯
人哋關心緊個trade

民陣個日咪嗌我要真普選 廢除功能組別

2020年立法會與總統選舉產生辦法：
1. 更改區議會名稱為眾議院。
2. 更改立法會名稱為參議院。
3. 參議院成員由眾議員之推薦下作公民投票。
4. 更改特首名稱為首相。
5. 總統由公民投票選出。
6. 取消四十歲的年齡限制與國籍與效忠中華人民共和國之要求，更改效忠中華人民共和國香港特別行政權為香港市民，選舉權與被選舉權開放予所有選民。
7. 修改基本法以廢除全國人民代表大會對基本法的釋法權與修改權，廢除中央對特首的任命權。
8. 廢除全國人民代表大會與中聯辦於香港之政治職能。
9. 改組行政會議為內閣制度。
10. 中聯辦與國有企業不得對選舉進行干預。
11. 設立公民立法提案權與法律廢除權，以保障香港立法權利。
12. 設有首相罷免權，由參眾兩院三分之二通過。

最簡單，遊行叫下口號

2020，普選立會
廢除功能組別

元旦得美國旗手足叫呢幾句

我想問你好耐架喇，其實你係咪熱狗嚟架

泛民班仆街97已經賣港
咪撚比佢再陰一次

工會本身都有用

而家要夾佢地做野
2020年立法會與總統選舉產生辦法：
1. 更改區議會名稱為眾議院。
2. 更改立法會名稱為參議院。
3. 參議院成員由眾議員之推薦下作公民投票。
4. 更改特首名稱為首相。
5. 總統由公民投票選出。
6. 取消四十歲的年齡限制與國籍與效忠中華人民共和國之要求，更改效忠中華人民共和國香港特別行政權為香港市民，選舉權與被選舉權開放予所有選民。
7. 修改基本法以廢除全國人民代表大會對基本法的釋法權與修改權，廢除中央對特首的任命權。
8. 廢除全國人民代表大會與中聯辦於香港之政治職能。
9. 改組行政會議為內閣制度。
10. 中聯辦與國有企業不得對選舉進行干預。
11. 設立公民立法提案權與法律廢除權，以保障香港立法權利。
12. 設有首相罷免權，由參眾兩院三分之二通過。

但外媒唔知，外國冇公信力嘅選舉係會俾人燒票箱架
你睇下贏區選嗰排，全部都話高投票率，一面到，營造左香港仲有民主選舉嘅錯覺。

如果今年我地文宣做好香港人杯葛不公義嘅選舉，咁外媒先知香港真係冇公信力

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

呢隻係蛇獴？

咁點解唔係宣傳而家放棄plan B all in死一條路

而係

你唔求救，人地點樣做嘢啊？

依家問題係我地自己都冇將廢除功能組別當主流聲音

講到我地功能組別過半就唔係中共控制立會

1 plan b有時間性，選民登記期完結後想做都無得做
2搞plan b係要增加自己既籌碼同樣係有助plan
a越多籌碼越有say

係咪上我呢份先?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

問題係唔夠快
你唔好等2047先爭取

問題不單純，但答案可以很簡單
就係議員繼續屌功能組別，民間繼續組織工會，各自爬山
又冇大台，冇必要大家互屌概念不同，各有各做就得

同意！！！
反咩攻功能組別啫，宜家係要2020普選立法會呀！
五大訴求入面最重要嘅就係普選，而當中最急切嘅就係2020年嘅立法會普選。
唔好將焦點淨係放喺班差佬到：佢哋係仆街人渣，大家都好想佢哋死，
但係香港一日冇雙普選，一日都冇辦法由香港人自己作主，聽命中共嘅港共政府係唔會清算到班死差佬。
今次革命要贏，就要2020立法會普選成功，之後就係特首普選。
今次美國肯幫手，都唔代表我哋可以放慢手腳，點都要話畀人聽我哋係要雙普選！唔係人哋想幫都愛莫能助。
最重要係向泛民、Gphone、你選出嚟嘅區議員施壓，以各種渠道（寫信、向美國遊說、喺進行地區工作時宣傳普選etc）幫助香港達至真正普選，唔可以畀佢哋為咗議席而刻意迴避唔提普選，令香港再一次與普選失之交臂。
然而，普選只係第一步，要真真正正光復香港，仲有好長嘅路。

啲美國人消失晒

我認同Plan A Plan B 係有牴觸既地方，而我地應該取上策（廢除）而非下策（進攻）

two thousand twenty 會唔會好啲

加油

我都覺得係 兩個方向根本就矛盾 一個爬緊獅子山一個爬緊鑽石山

你有你求救, 我有我PLAN B
我可以幫你一齊求救, 但跪求唔好屌PLAN B

手段有別, 目標一致, 唔覺有衝突

我假設真係無衝突，但係現時主力既宣傳都係以進攻為主，而唔係廢除。

目標唔係要爭取普選咩 如果手段係進攻功能組別 點樣可以爭取到目標 真心唔明

普選方案
不如咁：

廢除功能組別
實行真雙普選

簽聯署啦：

廢除 1st priority option
做唔到 1st
攻陷功能組別 2nd priority option

你唔100%肯定 1st option 可以完成到
點解唔同時做埋2nd option?
掉番轉做到2nd 可以係立會完成埋1的表決添

廢除功能組別，建立真雙普選聯署：

五毛打手收皮

咁你係咪想邵家臻、莫乃光果啲收皮？姚松炎都係功能組別出身，仲有唔好唔記得鄺囝technically都係功能組別黎

我絕對支持取消功能組別，但係喺未取消到之前支持絕對工會爭取功能組別議席，咪撚再分化同抺殺同路人既努力，講完！

咁就要簽
廢除功能組別，建立真雙普選聯署：

正解，要真雙普選先係正確

進攻功能組別然後從體制內爭取到廢除現有選舉制度既不確定性比起直接向美國求救要求佢協助爭取全面直選更大

兩手準備，佢唔取消，我地就攻入功能組別再由立法會入邊搞

希望佢盡快做少少野嚇一嚇港洪，而家政府好似當佢冇到咁

搬所羅門出黎講？
所羅門話plan b不能棄你又唔講

兩手準備呀屌你老母，取消唔到就唔玩？送議席比對家？

plan A + plan B, why not

其實有無諗過planA要點做
真係叫下口號就有咩大哥
我諗泛民要諗都只能夠諗法制內嘅方法，即係立法會=planB
定你期待現任政府會主動提出黎修改？
你話要迫佢讓步，而家搞工會咪係囉你又唔滿意就算佢真係淨係迫到刪除功能組別，都可以助攻planB，最尾如果立法會變返大多數先可以去返planA

我就見解完啦，樓主對搞planA有咩高見呢

台灣又未選
隻鶴又未簽賠款降書

起碼過左15號先有新劇情

民主派要全體議席過3分2，響比例代表制底下係咪真係咁容易先？去到真係過左3分2之後，政府都仲有好多陰招去拖延動議通過廢除現有制度，而且到真係需要投票通過既時候會唔會重現匯點當時關鍵棄權票呢個事件。講真係咪真係咁易？

侵侵都講過係區選贏到開巷先簽人權法炸

自己連選舉都唔玩盡，人哋點幫你？

啱呀
兄弟爬山口號唔係 condom

咁講 入到體制入面嘅既得利益者 even佢係泛民 佢會爭取廢取功能組別？佢會俾人dq喎
啫係好似你放咗隻雀入個籠到然後叫佢不如你幫我喺入面打開個籠吖 但係隻雀話籠入面有野食有水飲 不了

簽左佢啦
廢除功能組別，建立真雙普選聯署：

你睇下而家有冇港共高官敢去美國
境都入唔到呀

照做有咩問題
兩邊都做，當買保險

兩手準備啫。

你入到去都可以用最大票數去改革，各有各做

買兩邊

假如美國人權法話2020年 連登仔享有初夜權 咁係咪代表有女肯俾你破處呀死毒撚
你認為個支共政府係為所動定不為所動機率大呀
美國夠話要有西方式民主啦 你睇仲有幾多政教合一
取消功能組別係必須 但請你分清咩係現實 口號 過程 成功 失敗 老奉 坐享其成 最好準備 最後打算 係咩黎

2邊都要同時進行 幾手準備

我都唔會撚明
1月1日
班美國旗手
係咁屌工會
唔係一開始就兄弟爬山咩
人地出力搞工會
班人就屌人功能組別
CLS

五毛咪唱反調囉

真普選，取消功能組別

就算plan A 喺時間上幾冇可能，道義上都要口頭上支持！

如果唔係乜嘢叫出師有名？我哋一大終極里程碑係普選。就算即刻做唔到，點都要記得我哋其實想要乜嘢，大大聲講出嚟！毋忘初衷！

取法於上,僅得為中,取法於中,故為其下。

plan A step one 要做d 咩, 邊個做, 點做

眾議員果份俾參議院覆蓋咗，冇咗2020普選

Step one 從遊行，聯署開始向國際講香港人最想係9月前廢除功能組別全面直選立法會

雙普選聯署：

如果兩邊要同時進行的話但係現階段普遍既人都側重左組織工會+成為功能界別選民，我都理解要有幾手準備既原因，但而家暫時黎講好似都係得Plan B?

對外遊行呼籲美國支持香港雙普選 但同時亦都要研究一下點樣贏到功能組別 同埋令到泛民唔好咁自私願意配票

兩手準備叫唱反調？

to support 唔係 to require

係，搞工會唔應該係為咗選功能組別，而係要搞罷工

即係減左辣？

打功能組別
五大訴求：Am I a joke to you?

之前日本國會選舉投票率低過一成 但係有冇營造到選舉冇公信力嘅感覺

好感激有巴打肯點點提供行動
我都認為要做 亦都會推
推！

但另一方面 如果咁就打算黎緊九月 坐定粒六 唔去投 杯葛佢 等成功 咁同韓國瑜大嗌發大財 連儂牆貼發大財 7.拒絕承貧窮 就等發達有咩分別

Plan A plan B 同時進行

入工會可以罷工

一早都好多人講民陣同泛民開始騎劫運動,
只係出聲嘅人都被分化被熱狗,
香港人醒一半唔醒一半

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

連登仔：要一步步嚟，循序漸進實踐普選

真普選同取消功能組別
我全都要

啱呀, 唔取消功能組別就取消香港關係法

依家係你話推Plan B = 唱反調
你推Plan A就推Plan A啦 屌乜柒 支持Plan B既人一睇就極度反感覺得你分化

真普選呀

已簽

無話一定得, 兩邊都盡做

有1/2就夠, ,可以玩到特首下台

有1/2只可以頂得住d 惡法唔通過，但要彈劾林鄭或者改基本法係要2/3

你做PLAN A, 我做PLAN B, 各有各做囉
我又無屌你PLAN A 無撚用
無拉拉屌PLAN B係咩心態?

根本功能組別係on9

Plan A Plan B 可以同時間進行

起咗樓主底 熱狗/鬼嚟 可以沉

係五毛
所以大家要做既係重申兄弟爬山理念

好耐無人講依個term 了

又要講多次基本法
只要財政預算過唔到, 特首攪唔惦就要解散立會重選
選完都係過唔到, 特首就要下台

玩到特首下台都代表唔到會有普選，對個體制係無影響

唔好俾病娥落台住 佢係潑火水提高社運熱度嘅人 換咗曾鈺成嗰啲我哋就死啦

手足好野 打低泛狗 唔係熱狗
幫第2個建制派飯民就係陷家產

plan A叫底牌
你瞓撚醒未

但係可以玩攬炒, 唔比就攬炒

立即真雙普選
呢樣都唔可以再爭拗

民陣以撚後唔去 我要攬炒呀 屌你老母 係你地飯民迫鳩我地嫁

曾狗太奸, 連共慘黨都唔敢重用佢

廣東關我咩事呀手足

咁簽呢個
真普選聯署：

現場既民陣已經聽在場參加者要求即時更正講法
唔係堅持要保留並爭取功能組別議席
最終目標一致

推！
取消功能組別 2020普選立會

建制贏左功能組別, 香港就會贏

真普選聯署：

咁如果7成白票呢？
分清楚唔投票同投白票嘅分別

正苦唔取消可以點？

傻撚咗？
你唔好叫美國宣佈對上海自由貿易？

Plan B唔work點解唔批評得？

大把人分析過立會係比例代表制同功能組別下過半可能性小之又少。

就算俾你立會過半，你改變到啲咩？
修改基本法？ 選特首？冇樣做得到

你要人唔好批評就拎啲理據出黎討論

政府唔會介意, 繼續執政

唔好咁懶, 追下文啦, 一早講左過半有咩可以做

你叫人唔投票, 咁梗過唔到半啦

果個品蔥，簽呢個啦
真普選聯署：

泛民=暗共

認同
真普選聯署：

林鄭同共匪唔會care啦
成日想spin去林鄭下台=解決問題
泛民=暗共

樓主自重

原來你反對攬炒, ok

正是政府只會暗暗偷笑，又過骨

就算九成都係廢票，都只會厚住面皮繼續執政

政府只會諗係無公信力，又點？ 你班人都係放棄態度。

進攻功能組別係plan b 唔可以放棄 所羅門講嘅！
所以我地就放棄plan A 全面直選立法會

寫呢篇野既一定係熱狗

同時進行 笑撚死

你留意下果D新工會
好多都只係話參加能組別投票
三罷 同雙普選 係冇撚左架

班友會屌返你轉頭問你點解唔可以各有各做 兩手準備呀

香港人咁鍾意體制內抗爭咁同向共產黨統治下建設民主中國有咩分別？

推，大力

唔係話搞工會—>罷工—>五大訴求—>真雙普選咩？？

勇武出黎係因為大人唔罷工，你咁做咪利用勇武??

初初就話 三罷搞唔成係因為冇工會 唔番工冇糧出 手停口停
以家搞工會係參加能組別投票
罷工? WFC 你睇下DEADBODY 點講

Alvin Yeung 楊岳橋：

【進攻功能組別】

明天元旦大遊行，Gordon 林瑞華 Gordon Lam 將在利園山道口招募義工，走訪全港呼籲食肆登記做功能組別飲食界選民，想幫手出力的朋友記得到時登記。

等罷工等撚到頸都長

Plan a日日都嗌 就係五大之一

美國做到就取消功能組別，美國做唔到，香港人就要自救，兩手準備有幾難明？等運到係你既問題

泛民喺度

自救就應該摧毀呢個假民主制度

堆

你催毁唔到
政府照舉行選舉
你點阻止？

所羅門講話有雙普選就最好，但如果冇都要係體制內反攻，你又唔講？剩係分化 ...

我覺得取消到的機會好低...

取消左功能組別建制仲點贏功能組別啊Ching

取消功能組別

有咩可以做就代表一定做到？

依家係可行性啊

你都唔好懶，爬下文睇下過半有幾難

2020雙普選聯署：

講到你立會過半，政府會認真理

知唔知咩叫極權政府？

攬炒咪取消選舉囉 or 全投建制

你係咪冇讀過焦土派嘅主張？

可以討論呀
我冇一個結論喺度

我份人好民主，想有多元意見

唔似得泛民狗淨係識屌

問題係冇人試啊 機會細唔做 咁七個月前唔使出黎喇

有過半已經冇可能
立法會選舉制度係精心策劃嘅假民主制度
希望大家可以認識咗制度先

又屈人分化 你咪係度分化囉

有咩作用？

無，所以簽呢個
真普選聯署：

啱~
要制度內外都一齊抗爭

五大訴求係要雙普選，唔係立法會過半。
唔全力爭取２０２０雙普選，義士即刻變ｃｏｎｄｏｍ。
plan b要搞，但所有戰線應該ｆｏｃｕｓ落返２０２０雙普選。包括泛民同區議會，如果唔係就係食人血饅頭，不得好死。

香港未試過咁接近成功。唔好散播失敗主義，香港社運輸足廿年就係因為怯。

原來全投建制叫攬炒,confirm係共諜或熱狗

共產黨無可能答應5大訴求,你繼續做豬啦

咁不如唔好參選所有選舉

奴才，依家咪話革命囉
共產黨係你主子但唔係我主子呀

推呢個！

你話無可能就係革命,我話無可能就係共黨

2020, Universal suffrage !

廢除功能組別
廢除功能組別
廢除功能組別
唔係進攻功能組別/攞功能組別議席呀仆街

廢除工能組別

無矛盾架喎，係爭取2020年取消，但呢個係理想，現實d，大家都知呢個係無可能，咁係現實底下，係一日未取消之前，就竭盡所能寸土必爭，呢個完全符合民主運動既最大利益，甚至更有可能為成功取消打下基礎，兩者其實可以同時進行。

Push置頂

F.全民谷爆直選議席；所有泛民號召進攻功能組別一論無視（明知過唔到半數，仲要積極進攻，你想比中共藉口話香港制度民主？香港人接受現有制度？）；國際戰線大大力推廢除功能組別訴求，百萬人遊行做助推，方便美國介入。

WHY NOT BOTH, 做定PLAN B唔好咩年青人

坦白講，真係架喎，你覺得香港嘅選舉仲有價值？

中共夠有全過程民主，好多投票，你覺得有用？

你真係唔識焦土派架喎

依家全民plan B
Plan A呢？冇人理，泛民唔出聲

我唔單只要plan b我要plan A呀！！！

我講左啦

2020，全面普選

拍掌得一隻手又點會響....
老美撐香港2020年要有雙普選，香港人要比反應交戲嫁！！！

五大訴求中最重要既永遠都係真雙普選。
而唔撚係乜野爭奪功能組別議席，唔撚係區選。
成立公會真正目的並係為左三罷。

我知大家睇到呢度，實有人會屌柒我：「屌你老味，知唔知道乜野叫兩手準備。」「你都onL9, 今日都已經係2020年啦！懵撚！」「白痴！美國佬彩你都有味！」

我只知道：
萬惡根源就係制度問題。
雙普選文宣嚴重不足。
兩手準備？？定係妹仔大過主人婆？？
當全世界都搶薑功能組別既時候，五大訴求已經失焦。

唔係2020年真普選，噤等到幾時？
等到2024年？等手足坐夠十年先？？
定等齊國歌法、二十三條、智慧燈柱呢d撚屌野通過曬先搞雙普選？？
定等到2047年，自動收皮？？

無時間了各位。我地香港人只有最後一次贏得雙普選的機會。這是一場end game，唔撚係有險可守。時間正在倒數：餘下363日。

本土獨派做實事之2020香港普選聯署：

睇曬條片先好同我講野

認真, Plan A要做多啲, 至少大量表態

十八區議會, 遊行主題, 連儂牆, 噴漆, 外國戰線都要多啲聚焦同表態番雙普選事宜

請支持一號雙普選方案
2020香港普選聯署：

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

ON9

咁點解唔係叫人行plan a
而係叫人唔好行plan b?

風向吹撚晒去入體制
話要廢除就吹兩手準備
之後又係攻去功能組別
真係DLLM

2020香港普選聯署：

點樣做？我哋唔係一路做緊？
你覺得D遊行發夢裝修經濟圈係玩泥沙？

最後大家終於發現泛民係唔做野，踢一踢郁一郁既

up

冇錯
宜家好似冇人提普選咁，將所有焦點放喺班差佬到
所以要做多啲文宣，激發起大家對2020普選嘅追求
冇普選，班差佬喺唔會得到真正制裁㗎

推埋呢個
[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

廢除功能組別 2020真普選

唔好簽

簽呢個2020香港雙普選聯署：

如果係咁focus plan b
咁plan b仲係plan b?

你肯定重選會keep住過半數？你都幾樂觀

我自睇就plan a + plan b 但係現時好明顯係太側重plan b(進攻）

咁你有乜野actionable plan??講出黎聽下

你地一個二個係咁話人淨係側重plan b

問你地有乜野actionable plan to achieve plan a又無人答得出
一味就Q埋雙手話人地唔做野

你地除左係到話人唔做野之外又做過乜嘢？

美國已經擺明車馬支持我地
講到明要立法會直選

而家plan A個目的係要廢除功能組別
美國都講到明你仲繼續叫人支持你做乜？
而家係問緊你香港人內部到底可以做啲乜嘢去廢除功能組別呀？

上述嗰啲話都唔係我自己講 係所羅門講

依個答得幾好

樓主你不如開過個post
發放下正能量直接教人點樣做啦

叫得杯葛選舉就好自然會有兩種做法 以香港人嘅性格咁梗係唔出街啦

遊行叫美國幫手

去到2020都仲有功能組別都應該暴動啦，仲選，傻架咩

人地法都立埋仲想人地點幫？
依個時刻我地係咪應該負返少少責任？
依一場係我地香港人一定要打既仗

係連登屌鳩你啲planB

你肯定美國幫到你取消功能組別？你都幾樂觀

親共叫焦土，民建聯係最大焦土派

p

正wow

除非你覺得美國會因為港共唔取消功能組別出兵

唔係既話plan b係必要

人權法懲罰官員，但班狗官只不過係老共既condom

屌 可唔可以唔好咁
其實認真依家新工會比你form到下年都冇功能組別

新工會係for組織真罷工

入工會係為咗罷工
唔係為功能組別
唔好本末倒置

咁咪set deadline俾政府
大遊行表達要廢除功能組別
俾一星期政府行動
唔得就以人權法去打國際戰

唔好沉醉於起局內
嘗試諗辦法突破一下

究竟關我撚事

易過你重選每次都過半數

熱狗智慧過人，顛覆常人想法

共諜目標係獻世派過半，明未

咁佢地扮唔明架麻
唯有詳盡解釋俾佢地聽

其實功能組別都算係open and direct

完全同意，呢個先係呢場運動最重要嘅正軌！

Google 下咩叫焦土喇，人地講左幾年

真心柒，乜都唔識學人講政治

真罷工呢？

人哋美國都打晒開口牌，直情連人權法都畫出腸，寫到名幫我哋達至真普選，我哋冇理由仲要玩功能組別！

2020普選，取消功能組別！

可唔可要爬下文先啊

上面全部寫曬

就算真係冇，你唔可以幫手諗嘅？

七個月喇，仲冇獨立思考，俾你民主都冇用

笑死邊個扮唔明啊依家
上面寫曬點解唔可以玩功能界別，成班人扮睇唔到

共諜扮晒野

又分化人 又套高帽俾人 你諗下自已同中共有咩分別

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑

支共倒台才能光復香港、獲得民主自治同主權。加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

目測美國人無後續跟進

推
落實 雙普選
廢除功能組別

而家好似係你班人亂咁屌人在先
點解會變左係我無幫手諗？

原來又係熱狗

又亂屈人 又搞分化 會唔會太low?

入面啲字好鬼
你睇睇先

我都唔主張簽呢張架其實

宣傳呢個理念

泛民即使係“同路人 ”都會因為利益衝突而玩尻香港
好難明咩

啱啊，推爆佢

取消功能組,2020全面普選立法會

agger
梗係focus plan a 宣傳俾全世界知我哋要雙普選先 重要過plan b選功能組別啦

功能組別要廢左佢

2020年內立法會普選

同時做啦 唔通最後尾取消唔到就唔選咩 有資源要盡拿

一定要盡打 相信solomon 爸爸

無人吊 只是有不同做法

Solomon 叫左幾多次你選
美國想大家選啊屌

請正名販民

其實人權法係有用架，根本香港必須有雙普選，寫左個post一直都推唔上熱門，幫手推令到2020戰線順利開打
香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

啱
plan B就係繼續爭取功能組別議席
以防人權法取消唔到

如果確定人權法取消功能組別既就更好

總之就係功能組別被取消前, 可以爭取既就繼續儘量爭取

但反對取消功能組別既就真係低能

令何君堯冇左博士學位嘅Luke de Pulford 話五大訴求on99

Tu i

取消功能組別 全面普選立法會

取消功能組別 直接獨立

推呢個

推你老味咩
又想永續人血饅頭?

always with a plan B,問題大部分飯民仲埋頭苦幹係plan B,提都冇撚提plan A 囉
飯民班人係plan A 出左幾多sound bite, Plan B又出左幾多sound bite?

你連過半數都未做到 有咩bargaining power叫佢比真普選你？ 靠真暴動咩 你睇下理大個日死左幾多手足先啦 或者出嚟鳩叫我要真普選就會有
談判要講實力架 再者點解要成日assume泛民贏左立法會選舉就唔會搞真普選？係既到時咪拉佢落嚟唔再投佢地 何況立法會直選比起功能組別一定係對泛民更有利 以現時民意可以輕鬆過半

放心啦 靠販民一定死
不如諗下邊度搵個李承晚托世過嚟香港好過

推你老味咩你個plan a 簽極都簽唔夠人

仲講緊過半數

簽左啦

Plan B 根本就係垃圾

重推